勇武仲要智取「一百萬人極合作運動」

「智取」
作為守夜嘅一份子 我有野想講
琴日一百萬人上街政府都可以完全漠視民意
真心係好失望
反映咗政府就係以高姿態理撚得你哋
如果一百萬人 真係得一千人有心理準備做好勇武佔路
咁其餘九十九萬人 突竟可以做d咩 我諗咗好耐
三十萬人嘅黑警
琴晚由頭到尾都知道哂香港人想做嘅嘢
包圍 政總 衝路

小弟琴晚諗咗成晚 想拋磚引玉
當有九十九萬人係和理非 如果大家一齊去不同警察局報案 如 執到$6.9 執到白紙 人龍足以圍哂唔同環頭所有嘅警局

當有九萬人去機場，影相打卡睇電影

當有九萬人去高鐵站 又會點

當有九萬人申請綜授

當有九萬人申請公屋

當有九萬人一齊去申訴法援

當有九萬人一齊話想自殺

按政府法例去做，公務員係制度嘅齒輪，咁就由佢齒輪慢慢overload

戰場唔好限死係街道，智取估計係和理非可接受

勇武智取雙管齊下 ，就睇政府有無咁多黑警周圍去

#wearehongkongers

同時向政府每個齒輪拖壓
睇下公務員體系可以頂到幾耐

公務員日日都不合作態度
日日hea work

不如擺交稅 2個月睇下

不使用中資銀行運動
換美金運動
明明大把野可以做

個人意見 要求和理非去勇武根本好難
兄弟爬山 各自修行
和理撚應該盡量去爭取國際關注
今次已知圍立法會根本就冇用
百萬人遊行去美國領事館
靜坐迫美國出聲可能仲好
有國際關注警犬就唔敢用咁大武力
兩邊可以互相幫助

拎哂錢出嚟
我今日已經拎哂現金出嚟
金管局

推

各位市民 一齊智取啦

同意 多管齊下

大家拎哂現金出嚟 政府都大件事
當一百萬人係草

不阻止
不譴責
不篤灰

69百萬遊行可分成兩階段，
請用政府拒絕遊行訴求前，
政府拒絕回應遊行訴求後 分開，
並帶動討論，
義士升級係政府企硬並拒絕引致。

請轉發

都係果句 idea有好多 但係點樣決定做邊樣

我係和理非 不過我都唔想淨係鳩坐唱歌
有可行低風險既抗爭我都想做

Sing hallelujah Sing hallelujah to the lord

本身做緊啦

怕有人對香港極度絕望睇唔開，企喺彌敦道/皇后大道兩旁啲大廈天台邊。如果要開氣墊戒備嘅話咪會阻住條路?

政府公務員係要做野 消防都要
如果有人想自殺 係唔同街道
利用制度

夠多人overload個system 就夠
公務員係跟制度行嘅齒輪
無彈性
你做step 1 佢就要做step 2

挖友：目標牲禽喺邊？

今日勇武 明日智取

推。。

推到黑警被送上國際法庭

Push

屌你老母，聽日一齊報警

有時出街行吓，日日都覺得有啲事要為社區改善做好啲，係咪打畀1823最好？

無錯 政府公務員一定要開report作調查
並於指定限期內回覆

智取

push

屌原來政府最有經驗!!
點樣先最HEA啊政府班垃圾出黎講兩句啦

#智取香港